人大左連舊歌亦唔敢聽

睇返個release date
2002 2003
咁就18年
即係而家dse個班仲未出世
時間真係好恐怖好撚痴綫
明明自己追泳兒hotcha個陣
好似冇幾耐之前
仲恐撚怖過孟加拉效應
亦教人感慨
自己青春就咁冇左
好驚睇返以前
講以前冇用
此一時彼一時
世上好似冇咩敵得過時間同自然定律

再大D你就唔會介意呢D雞碎野.

眼睛不能沒眼淚

我dse雞但都識

btw 我唱K 都唔敢唱Twins

戇鳩，有咩問題
啲新歌難聽

我呢D咁犯賤既人真係唔適合做人
好心煩.........